中意一個人行街呀 吹咩

一個人食回轉壽司 攞飛嗰陣比隔離條友用口型話講"唔係掛"
識嘅人望到我又唔打招呼 即刻擰開面
當我生麻疹呀

一個人做乜都得

一個人先舒服 乜春都唔洗諗

我中意一個人

希望香港可以改下一個人行街就係毒嘅觀念(我知我係 )
比少少圖書館之外自在嘅空間我

agger一條友唔洗就人不知幾爽

我成日一個人食迴轉壽司 睇戲 行街
其實有咩問題？

冇
但係多數人會覺得你奇怪同毒,始終都會介意人地目光,撞到識嘅人仲...